# 一、使用说明 #
#### 1、播放解码 ####
#### 推荐用硬件解码(适合电视台)或者原生解码(视频点播) ####
#### 超时跳转:国内15s 国外:30s ####
#### 2、操作 ####
#### 2.1、全局设置(设置、本地播放、切换到点播/直播、退出) ####
#### 返回键 ####
#### 2.2、电视左边列表 ####
#### 非触屏:ok/确认键 ####
#### 触屏:单击屏幕 ####
#### 2.3、电视右边列表(线路切换、播放解码、断流重载、屏幕比例、播放速度、超时跳转、应用设置、后台数据、屏蔽分类、省份选择) ####
#### 非触屏:菜单键/方向左键 ####
#### 触屏:长按屏幕 ####
#### 2.4、收藏频道 ####
#### 左边列表打开光标放到所要收藏频道上 ####
#### 非触屏:菜单键 ####
#### 触屏:长按所在区域/菜单键 ####
#### 3.快速换台 ####
#### 每个台 前面有个数字 例如 100  输入100会直接跳到 序号100的频道 ####
 ####
## tips: ##
#### ①进入后 修改*** 播放解码*** 为：硬解，参考2.3右侧列表  ####
#### ②.原生解码(点播)、硬解(直播)！ ####
#### ③.注意解码方式， 首次登录设置后退出重进下  ####
#### 电信专线一 原生解码 ####
#### 稳定1 无线新闻 无线财经 原生解码可能更好 ####
#### 稳定2（翡翠台 明珠台 澳门澳视 澳门卫视） 原生解码可能更好 ####
#### 全球特供/新闻频道/音乐频道/体育频道/知识频道/儿童频道/戏剧频道 原生解码可能更好 ####
#### ④.每个台 前面有个数字 例如 100 输入100会直接跳到 序号100的频道  ####
#### ⑤.因定期清理后台数据，软件会恢复默认设置，后期如软件出现卡顿，请确认播放解码，解码方式不匹配无网速长时间运行会引起软件卡顿/闪退 ####
#### ⑥.ok 左侧节目列表；菜单键 右侧设置列表；返回键 切模式
#### 触屏设备： 单击屏幕 左边节目列表；长按 右边设置列表；返回 切模式；靠屏幕左边 上下滑控制声音 右侧上下滑切台 ####
 ####
# 二、技术支持请联系: #
#### 1、QQ:1358503804 ####
#### 2、EMAIL:"hearofnight0@gmail.com" ####
#### 3、微信：zpf1358503804 ####

# 二、版本升级2.0.13: #
## 下载地址： ##
#### 请联系客服获取最新安装包或者自行下载 ####
[点我下载](https://www.989089.xyz/updatehear "点我下载")
[https://www.hearofnight.cn/updatehear](https://www.hearofnight.cn/updatehear)

